連登有無人用 e ink tablet

近排心思思想買 e ink tablet 睇下漫畫，寫下嘢

有無人用過覺得點

暫時睇中左 reMarkable 同 Sony dpt

利申學生

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

用緊boox note
行android
幾好用
(不過係大陸嘢)